識多個人都要思前想後。。。唔想自毀長城

之前有個有好感嘅男仔A，feel到彼都有啲意思，但因為知道佢都曾經係渣男，自己又驚受傷，拖拖就無曬fu，但都有keep chat，只係退一步做翻朋友，真心連flirt佢嘅嘢都少講咗
但呢排又覺得佢個fdB幾好...少怕羞又有自己叻嘅才藝，有想認識多啲嘅衝動，會簡唔中傾下計，但每次見B都係同A一齊，自己完全無理由同借口去揾B...其實驚A會介意，唔係因為佢仲中意我，而係覺得佢唔會想幫我識男仔，反而令B覺得周圍同男仔傾計，但我自問將朋友同可發展對象分得好開
但又唔好意思叫A介紹B俾我了解，又好驚佢地亂諗